**Закон 15. Разбей врага полностью**

Этот закон доказал свою актуальность на многочисленных примерах из истории, когда враг, оставленный в живых, впоследствии уничтожал своего мягкосердечного противника. В наше время он актуален в контексте переговоров. Сделайте так, чтобы вашему противнику было нечего обсуждать, не оставляйте пространства для маневра. Если же разбить или изолировать врагов полностью нет возможности, сохраняйте бдительность и не поддавайтесь на их показное дружелюбие. Автор считает, что этот закон нельзя игнорировать, кроме случаев, когда лучше позволить врагу самому разрушить себя, чем сделать это собственноручно. 

#48ЗаконовВласти